澳洲short trip

有冇人6-7月會係澳洲生活/internship？想一齊去旅行同玩啊

你幾時去

而家已經係澳洲啦

where

我都係

LM

買奶粉

喺澳洲幾年了，有咩可以問

樓主stay係邊？
7月會去悉尼半個月

6-7月都係sydney啊，遲下可能會去mel

你係邊度？

你幾時去？

可以一齊玩我都係悉尼

brisbane有冇野玩啊？thanks！

應該話喺悉尼幾年Melbourne 都熟。Brisbane 去過一次，多數都會揸車去Gold Coast，有個商場好似有得燒槍。去south bank 食下野，去shopping ，同埋個賭場都ok靚。

有興趣一齊玩可以留tg比我啊